陳雲: 白官聯署 PLEASE LIBERATE HONG KONG

我地99.99的人同素未謀面梁凌杰，我地甚至佢個樣貌係點都唔知。呢三日佢打動左我地幾多人的心靈，或多或少左右了香港的命運。

況且陳雲，一個人如果唔愛香港，唔會日復如日，年復如年咁下筆，個到係多少的精力。佢盡佢前半一生，保護嶺南/香港文化，下半生，於政治路途上啟蒙港人。

一個人一個群眾如果冇失去左文化同語言，就會失去其身分，各人登山各自努力，陳雲佢何嘗唔係盡自己之所能，以一人之力保衛香港。

有印象都知佢痛恨左膠，從不休其筆伐口誅，呢刻竟然整白官聯署，必有其意思，希望大家可以幫助聯署。上次大家用行動否定左佢，今次可否用行動支持佢一次?

有時，有D野係總要出師有名

另外，大家警惕，好好保護自己 為自己做好後授工作

推

Push

唔好嚮烈士全朵啦

我唔知邊個發起呢樣野，點解唔應該講烈士個名?佢又唔係佛地魔?

唔係應該，當要輕藐某人個陣，先唔用佢的名稱稱呼佢。

佢為我地犧牲，我地淨低可以做的，就係回憶佢，佢好比佢係我地的社群中消失，如其默稱，我地應給予佢全稱。

聯署 推

點解有名唔叫得

push